其實點解燃油附加費唔係d 死肥婆俾哂

喂 陳浩然